@book{chevalier2005,
  langid = {french},
  location = {Paris},
  title = {\LaTeX{} pour l'impatient},
  author = {Chevalier, Céline and Appel, Walter and Cornet, Emmanuel
                  and Desreux, Sébastien and Fleck, Jean-Julien and
                  Pichaureau, Paul},
  gender = 	 {pp},
  editor = 	 {Chevalier, Céline},
  BFTauthordescr = {Les auteurs sont enseignants, informaticiens,
                  physiciens --- et passionnés par \LaTeX{} qu'ils
                  utilisent ou développent depuis de nombreuses années.},
  BFTauthordescrsrc = {4e couv},
  isbn10 = {2-914010-67-2},
  pagetotal = 127,
  publisher = {{H\&K}},
  date = 2005,
  series = 	 {Technique \& pratique}, 
  keywords = {LaTeX (langage de balisage); Composition automatique
                  (imprimerie)},
  abstract = 	 {Si vous composez des sciences, ou simplement si vous
                  aimez les textes bien mis en page, vous aimerez
                  Latex. Cet ouvrage à la fois pédagogique et
                  synthétique vous expliquera comment : Installer
                  Latex sur votre ordinateur (Windows, Linux, Mac
                  OSX); créer un document structuré; composer tous les
                  éléments usuels (titres, tableaux, dessins, etc.);
                  écrire des équations parfaites.\par{}
		  Vous y trouverez aussi une myriade d'exemples, 40 tableaux
                  récapitulatifs, une explication enfin limpide des
                  messages d'erreur, et un index de 600 
                  entrées. Vous pourrez ainsi passer immédiatement au
                  plus intéressant : votre propre texte!},
  BTFchapitres = {Pourquoi utiliser Latex?/ Installation et premier
                  document/ Principes de base/ Architecture d'un
                  document/ Le texte/ Les tableaux/ Les dessins/ Les
                  flottants/ Le mode mathématique/ Configuration et
                  usages avancés/ Définir ses propres commandes},
  BTFsudoc = 091517257,
  BTFworldcat = 420343191,
  BTFbnfnotice = {FRBNF40043718},
  BTFbnfurl = {https://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb400437181},
  BFTindex = 1,
  BFTbiblio = 1,
  BFTcontrole = {Yvon Henel, 2021-05-22, depuis sites},
}

@Comment FIN

